人少啲狗就逐個聞，人多就再多狗都聞唔哂

--------------------------------------------------------

如遇狗，如何保護自已？

事前：
建議留低以下資料比信得過嘅人：
- 中英文全名
- 身份證號碼
- 年齡

行裝：
- 警察有權check bag ，但冇權沒收物品， 亦唔需要解釋用途
- 除非被拘捕 電話不用交出
- 危險性攻擊性物品不要放在身上或背包上（如：萬用刀、火機、鉸剪及𠝹刀）
- 警察的問題除了姓名、 職業 、住邊區之外 其他任何問題都唔答
- 不回答問題不是阻差 ，是個人權利
- 警察有權取看身份證 ，但無權沒收
- 在任何情況下電話不用解鎖、冇權要求開電話或交出密碼

如被拘捕:
- 可以不簽署任何文件
- 有權致電律師和家人（不限次數）

搜身：
-搜身不需除衫，只需除褸
-只有女警可以搜女生身
*若搜身期間受到侵犯或性騷擾（包括言語上），記低時間和搜查者編號告知律師

冇乜裝備人生又冇乜包袱既
試下挑釁到差佬講要搭你返狗屋
佢地搭一個人比查一個人既人力同功夫多好多

戰火已經點燃!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
人海戰術反包圍

越draw得走越多警力越好

去其他站反而分散哂
佢地灣仔中環都會有狗
分散令到自己同其他義工更加大機會畀人抄

趁班狗畀記者圍住影緊
拿拿聲金鐘出

多謝記者